入黎傾下計

請出招

有咩好傾

巴打讀緊書定做緊野？

你有freestyle嗎？

Hi

阿田hi

好悶

讀書中 有返pt

有冇去書展？

返緊咩pt 岩岩完sem搵緊

我覺得不行

黛玉我想買紅樓夢睇

叔叔有去書展嗎？

(我覺得自己幾似佢所以改呢個名 不過希望2017年既我唔好同佢有同樣結局啦 )

10分滿分，覺得自己個樣有幾分？

有阿 早兩日同朋友去左 今日經過自己又行左次 逼到

5分？合格囉..

我唔知黛玉既詳細結局 但睇怕唔方好得去邊 點解講到今年唔好bad end 咁sad?

我今日都去左
不過係同屋企人去 冇咩點搵自己想睇既書

你睇開咩書？書展都係書商散貨姐

十二金釵都係紅顏薄命嘛
我覺得其中一個原因係因為古代封建
咁我係2000年代既人 脫離左封建
緊係希望唔好好似佢咁啦
乜好負面咩 可能我真係似佢悲觀啦

冇啦，未去過，不嬲都唔鐘意睇書

巴打好

我今次想搵d講科學既書 例如天文同patho個d
其實我都睇唔多書 因為我花好多時間係study上面
才疏學淺 見笑見笑

都好既 埋首係文字之中倒不如生活係真實之中

鍾意睇書但唔鍾意書展
散貨場咁

我一睇親文字書就會恰眼訓，所以我係從來都未成功睇哂一本書

巴打咁啱呀

我係睡前讀物既程度 我都係睇翻譯文學為主 仲煲緊本我是貓 巴打讀緊u?

Ok

我今年都係第一次去 我覺得除非你有明確目標買d咩 否則又嘈又逼完全唔可以集中搵書睇

買本旁身 總有失眠既時候

我絲黎架
我係讀緊u呀
想番u搵d pathology睇下

我真係比較好彩，到依家都冇失眠既問題

就算有目標 我都寧願係外面買
同埋香港人大路鍾意睇嘅書都唔適合我

Sor 絲你應該文學底又會對天文同病有興趣既？不過我都屎忽痕睇過本講大腦結構 睇到一半發現前面唔記得哂 放棄左

...巴打幾大？

香港人大路既書即係咩 細路唔係好識野

我係絲，啱啱大學grad

我讀理科架
應該話點解我理科底又對文學有興趣先岩
um所以我咪話自己唔係睇好多書 才疏學淺 掛住讀書(睇d科學野)囉haha
其實我細個都大約睇過個故事 可能覺得似個角色咪有興趣再睇多d

大學生活真係咁愉快 ？

讓叔個個都叫人做巴既

當然唔係啦，多野做到痴線，未讀之前以為好輕鬆，結果瘋狂通頂

兩登都係麻甩佬集中地

有個著白袍帶護眼鏡 矮矮地長髮既女仔畫面出左黎 sor 夜晚多ff 一個悲觀既理科女子 好有feel

正常...男女比例9:1架嘛

我意思係 人際關係阿 學業壓力阿or屋企野個d 一樣都冇令你煩到訓唔著教？現代人未失過眠

巴打好多煩惱？

人際關係我冇事，因為我都唔理其他人，冇期望自然冇失望
學業方面壓力非常大，但咁多assignment、project、test同exam，都搞到我成日通頂，都眼訓到癲啦
屋企方面非常討厭我讀大學，家中有一精神病人更極之反對，因為佢覺得讀大學唔係好輕鬆架咩？
佢冇讀過一未睇電視d劇情就梗係唔知啦，仲質疑我咁多野做係幫人做功課，係就好啦，代表我有多餘時間幫人做功課
我幾乎次次通頂做功課/溫書都俾佢鬧到癲，我呢四年大學就係係屋企人極之反對下、好大壓力下咁渡過，當中係多次想死，冇死係因為冇膽
至於點解我冇失過眠，就係因為學業瘋繁重，做到好攰，咁咪訓得著囉，仲好沉睡添

庸人自擾姐 黛玉咁夜未訓既

原來係咁 阿田好硬淨 硬過男仔 呢4年辛苦了

其實都差唔多訓架啦
聽日同"寶哥哥"出去
我有d抑鬱

啱啱諗住入廁所爆石 好似見到隻四腳蛇鼠咗去洗手盆下面

咁你有冇解決到？

我以為我grad左會好開心，但原來唔係，我好失落，我係好掛住呢四年既大學生活

出街仲咁夜訓 聽日真係黛玉式病容示人 有心事？

點解既 因為雖然忙到嘔但充實？

好撚驚 不過好似冇害？幫你食蟲

點好。。。。好辛苦

冇見佢冇出嚟就入番去爆

Hello

hi

係因為我慣左呢種生活，我為左學業可以好訓身，幾多晚唔訓都可以，將個人推到上去高峰，為既就係要做好每一個task
最後所得到既成績都係屬於我自己既，好有滿足感

夜訓其中一個原因係因為上連登
抑鬱係完美主義-->壓力大 同番工-->唔夠休息

喺app 識左個女仔，聽佢呻左兩粒鐘
呻完講左幾句就話眼訓早抖
屌

做咩用app識女仔？身邊冇女？

What's up my nigga

浪漫血液呢個名你係點諗出黎 你份人好撚浪漫 ？

仲唔瞓

我發現阿田你好撚型 出黎做野搵唔返個種感覺？會唔會係份工唔岩你？

上個禮拜散左

女仔有時唔係真係想同你傾計 佢只想講自己想講既野 所以你既回覆並唔重要 當然有可能佢真係好攰好眼訓 呻成兩個幾鐘wo

你個ex都係app識既？

我係一直都好安份，好愛佢，點解要咁樣，好自責好後悔......

上連登呢樣真 今日本身諗住早d訓 11點已經好撚攰 但.. 完美主義真係好辛苦 好多野都會好糾結 休息多d喇黛玉 即係上少d連登 聽日同阿寶哥好好咁開心下

chatroom 識 唔知重喺唔喺道

掉返轉如果係女方出軌你接唔接受到 你地關係太認真 所以先冇彎轉 已經完左 接受現實喇

呢句我buy 即係個樹窿
難聽啲講屎坑

好似 係歌名黎

約女有咩低消費節目？

利申：窮撚

我就有啲自私....因為我覺得女仔唔會肉體行先，一定係個心都變埋。
咁係咪反而唔認真會更好....真係好諷刺，唉，我全身都痛，好似比石壓住咁

跑步

如果佢唔跑呢

野餐有冇得諗

Market reasearch個類？定係finance 田姐進修應該都係遲早既事？我相信做野又好再讀又好 don't worry you got this

個女仔未係我女朋友

唔係叫你地去打野戰呀 係去野餐呀

Oh shit孤陋寡聞sor 岩岩上youtube聽左 歌首歌都幾sad 好似唔是好match個歌名 ？

尤其你仲要係apps識 我冇經驗我唔知喇 但呢d睇完就算喇 don't give a shit dude

應該係林俊傑既一首歌

app 大把女揀，唔啱咪下一個。
約出嚟都唔難